唔好再叫呀SIR !!!!!!!!!!!!!

唔好再叫班狗做呀SIR

呀SIR MADAM 依類恭敬詞 你認為佢地配得上咩?!

要叫就叫差佬 , 過街老鼠, 社會垃圾, 人渣

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

讀開佢number 冇number直呼撚樣

唔好再叫呀SIR

Sir你老母咩 受人尊敬先叫做sir
唔受人尊敬咪叫番佢做警員 公安 過街老鼠

要叫就叫死差佬 , 過街老鼠, 社會垃圾, 人渣

漏左 幫你加返